究竟唔滿意連登又唔走既人係咩心態😂😂

明明唔滿意又唔走
有得選擇走去高登 / 膠登
偏偏又要留番係度
好心留得係度就唔好咁多嗲啦

連登係屬於連尼住
唔滿意既就走

同意

咪係。 見到有幾個高登走狗日日嚟搞事。

咁講有啲唔公道 好似留喺香港一樣 的確係好多嘢好唔滿意 但唔係因為咁就走掛

問題你留在香港係因為無得選擇
連登登出有幾難

又要上又要屌

十卜

唔上係好容易
不過逃避有咩用？
唔係應該有撥亂反正？
我相信連登或者高登既會員大部分都係高質
只不過俾班心智唔成熟既人搞亂

咁我留係香港係咪一定要滿意政府？
係咪唔滿意林鄭就要走？

咁你係到屌都冇用
咪又係冇人理

咁唔通學你逃避就有用 ？
唔滿意連登就走
唔滿意政府就離港

因為高登實在太慢了

你唔離係因為你廢無能力離開，咪撚扮到咁清高！

你又知我唔滿意？
我好滿意連登

同意
Ching ho ball

我諗屌係因為想有進步。唔屌 唔講 又點有進步
打手另計啦

支持

唔滿意仲留低既人就係廢，無能力，扮清高！
要學你咁有能力，一有事就鳩縮

咁如果係唔鍾意連登既硬膠仔呢

唔鍾意就走啦